<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_1">Wenn Sie Früchte und Baumstämme vom Boden aufsammeln, kommen Sie hier weit. Hier ist ein Meilenstein für das Aufsammeln von viel Zeug.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_3">Insekten zu fangen ist eine tolle Beschäftigung. Hier ist ein Meilenstein, mit dem du einige dieser Krabbeltiere fangen kannst.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_69">Bienenstöcke. Du kannst sie zerschlagen oder verkaufen. Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf eines Bienenstocks.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_64">Geld auf der Bank sparen. Clever. Hier ist ein Meilenstein für eine kalte, harte Million.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_17">Du kannst einen Baum nicht einfach fällen und den Stumpf stehen lassen. Hier ist ein Meilenstein, um die kleinen Stümpfe loszuwerden, die nach dem Fällen des Baumes übrig bleiben.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_20">Egal, wie viel du mähst, es scheint immer wiederzukommen. Das Mähen hört nie auf. Hier ist ein Meilenstein für das Mähen von Gras.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_79">Ein Hubschrauber? Er fliegt? Hier ist ein Meilenstein für das Fliegen wie ein Vogel.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_12">Felsen zu zerschlagen ist harte Arbeit. Aber manchmal haben sie es in sich! Hier ist ein Meilenstein zum Zertrümmern von Steinen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_15">Steine zu Pulver zermahlen. Hier ist ein Meilenstein für die häufige Verwendung eines Steinschleifers.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_28">Du siehst gut aus in deinen neuen Klamotten. Hier ist ein Meilenstein für den Kauf von Stoffen</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_37">Vergrabe Obst und hol dir einen Obstbaum! Du Schönheit! Hier ist ein Meilenstein für das Vergraben von Obst.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_5">Obst? Fleisch? Pilze? Das spielt keine Rolle. Essen gibt dir Energie, damit du den ganzen Tag lang deine Aufgaben erledigen kannst. Hier ist ein Meilenstein für den Verzehr von Dingen!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_53">Du hilfst immer den Leuten, die am Schwarzen Brett gepostet haben. Hier ist ein Meilenstein für die Erledigung von Aufgaben vom Schwarzen Brett.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_73">Muscheln sind die Art der Natur, Müll zu hinterlassen. Hier ist ein Meilenstein zum Aufsammeln dieser bösen Jungs.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_76">Pflanzen lieben altes, stinkendes Zeug. Kacke. Knochen. Sie lieben das alles. Hier ist ein Meilenstein für die Verwendung des Komposters.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_10">Samen in die rote Erde pflanzen. Sie wachsen so schnell heran. Hier ist ein Meilenstein für das Einpflanzen von Samen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_11">Pflanzen zu gießen ist gut für deine Seele und gut für die Gesundheit der Pflanzen. Es ist eine Win-Win-Situation. Hier ist also ein Meilenstein für das Gießen vieler Pflanzen!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_23">Du kaufst Möbel für dein Zuhause? Vielleicht ein Geschenk? Hier ist ein Meilenstein für den Möbelkauf.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_32">Was haben Fische im Ozean zu suchen, wenn sie auch für deine Taschen nützlich sein könnten? Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf von Fischen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_35">Die Landwirtschaft hat sich gelohnt. Du hast geerntet, was du gesät hast. Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf von Pflanzen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_4">Nützliche Dinge selbst herzustellen ist eine praktische Fähigkeit, wenn man mit nichts anfängt. Hier ist ein Meilenstein für das Herstellen von Gegenständen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_41">Tief unten in den schiebenden Minen ist es gefährlich... aber du warst schon oft dort! Hier ist ein Meilenstein für das Betreten der Minen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_45">Achte auf deine Gesundheit! Achte darauf, dass du Lebensmittel isst, die deine Gesundheit wiederherstellen. Vielleicht solltest du dich hinsetzen, um dich schneller zu erholen? Hier ist ein Meilenstein für die Ohnmacht, aber versuche, sie von nun an zu vermeiden.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_48">Jedes Abenteuer beginnt irgendwo und deines beginnt hier. Hier ist ein Meilenstein für das Aufstellen des Basiszeltes.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_57">Nimm diese tierischen Produkte und mach sie besser! Hier ist ein Meilenstein für die Herstellung von etwas aus tierischen Produkten.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_6">An einem Ort zu bleiben, gilt im Allgemeinen nicht als Erkundung. Du wirst eine gewisse Strecke zurücklegen, das steht fest! Hier ist ein Meilenstein für das Reisen!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_60">Hebe etwas Erde auf und lege sie dorthin. Hier ist ein Meilenstein für das Bewegen von Erde.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_66">Krabbentöpfe fangen nicht immer Krabben, aber wenn sie es tun, ist es Krabbenabend! Hier ist ein Meilenstein, um etwas in deinem Krabbentopf zu fangen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_70">Wenn du deine Bienen bei Laune hältst, geben sie dir ein bisschen Honig. Hier ist ein Meilenstein zum Sammeln von Honig.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_81">Ein Eimer auf deinem Kopf! Du verdammter Galah! Du machst dich lustig. Hier ist ein Meilenstein für das Rocken eines Eimers auf dem Kopf.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_86">Hier ist ein Meilenstein zum Scheren von Schnabeltieren.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_89">Geburtstage sind aus irgendeinem Grund etwas Besonderes. Hier ist ein Meilenstein, für das verschenken von Geburtstagsgeschenken.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_97">Sie sind zwar nicht so hübsch wie Fahrzeuge, aber das Reiten auf einem Tier macht viel Spaß. Hier ist ein Meilenstein für das Reiten auf einem Tier über eine bestimmte Strecke.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_91">Manchmal wird der Himmel wütend und wirft Blitze ab. Hier ist ein Meilenstein dafür, vom Blitz getroffen zu werden.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_95">Es ist mutig, hinabzutauchen und ein beliebiges Tier mit bloßen Händen zu fangen. Hier ist ein Meilenstein für das Fangen von Unterwasserkreaturen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_100">Wer würde nicht gerne ein seltenes Weltraumgestein für etwas Geld verkaufen? Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf eines Meteoriten.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_13">Du hast ein paar dieser mit Erz gefüllten Felsen zerschlagen. Hier ist ein Meilenstein für das Zerschlagen von Erzvorkommen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_14">Schmelzen. Oh, du hast ja schon geschmolzen. Hier ist ein Meilenstein für die Verhüttung von Erz zu Barren.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_16">Manchmal sind Bäume im Weg und manchmal muss man sich ihr Holz einfach nur für eine Weile ausleihen. Hier ist ein Meilenstein für das Fällen von Bäumen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_18">Du magst Holz, richtig? Aber was ist mit quadratischem Holz? Hier ist ein Meilenstein zum Schneiden von Holz in Bretter.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_19">Du hast einen Haufen Fische gefangen. Hier ist ein Meilenstein für das Fangen eines Haufens Fische!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_2">Freundlich zu sein und Freunde zu finden ist ein Abenteuer für sich! Plaudere jeden Tag mit allen! Du könntest etwas lernen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_21">Jagen ist manchmal notwendig. Hier ist ein Meilenstein für die Jagd auf Kreaturen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_22">Tiere in Fallen zu fangen, um sie umzusiedeln, ist eine freundliche Art, mit ihnen umzugehen. Es ist aber auch nicht einfach! Hier ist ein Meilenstein für das Fangen eines Tieres.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_24">Neue Wände. Dasselbe alte Haus. Hier ist ein Meilenstein für den Tapetenkauf.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_25">Hier ist ein Meilenstein für den Kauf von Bodenbelägen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_26">Hier ist ein Meilenstein für den Kauf von Saatgut.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_27">Ernten, was du gesät hast. Hier ist ein Meilenstein für die Ernte der Feldfrüchte.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_29">Gekochtes Obst. Klingt eklig, ich weiß. Ist es vielleicht auch... Wie auch immer, hier ist ein Meilenstein für das Kochen von Obst.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_30">Alles zusammenmischen, um etwas zu machen? Du bist ein verdammter Koch, das kann ich dir sagen. Hier ist ein Meilenstein für das Kochen am Kochtisch.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_31">Ersetze immer, was du genommen hast. Hier ist ein Meilenstein für das Pflanzen von Baumsamen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_33">Die Insekten sind überall. Aus irgendeinem Grund will John sie haben. Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf von Insekten.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_34">Du musst dich um jeden Dink bemühen, den du kriegen kannst. Auch wenn das bedeutet, mit Muscheln zu handeln. Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf von Muscheln.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_36">Überall im Untergrund gibt es Sachen. Hier ist ein Meilenstein für das Ausgraben von Schätzen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_55">Du dokumentierst alle Fische, die du gefangen hast. Hier ist ein Meilenstein für das Hinzufügen neuer Fischarten zu deiner Pedia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_63">Hier ist ein Meilenstein zum Haareschneiden.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_67">Meilenstein für den Verkauf von Fossilien.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_82">Fotos machen. Erinnerungen abspeichern. Hier ist ein Meilenstein für das Fotografieren.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_38">Hier ist ein Meilenstein für das Tauchen nach Schätzen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_39">Du behandelst deine gefiederten und pelzigen Freunde gut. Hier ist ein Meilenstein für das Streicheln deiner Tiere.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_40">Du fütterst sie jeden Tag, damit sie dich lieben. Hier ist ein Meilenstein für die Fütterung deiner Tiere.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_42">Du hilfst jedem, der dich bittet, oder? Hier ist ein Meilenstein dafür, dass du viele Gefallen getan hast.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_43">Vergiftet zu werden, bringt dich vielleicht nicht um, aber es raubt dir eine Menge Energie. Hier ist ein einmaliger Meilenstein dafür, vergiftet zu werden. Aber versuche, es von nun an nicht mehr zu tun, okay?</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_44">Du kannst sicher ein oder zwei Treffer einstecken. Hier ist ein Meilenstein für das Einstecken von Schaden.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_46">Je freundlicher du zu jemandem bist, desto wahrscheinlicher ist es, dass er dir Post schickt! Hier ist ein Meilenstein für den Empfang von Briefen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_47">Vom Zelt, zum Haus und zum noch größeren Haus! Hier ist ein Meilenstein für die Aufwertung deines Hauses.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_49">Ein Ort, an dem du deinen Kopf ausruhen kannst - dein neues Zuhause für den Moment. Hier ist ein Meilenstein für das Aufstellen deines Zeltes.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_50">Wir bauen die Stadt auf - ein Gebäude nach dem anderen. Hier ist ein Meilenstein für die Fertigstellung eines neuen Gebäudes!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_51">Du kannst eine Menge nützlicher Werkzeuge kaufen, die dir helfen! Hier ist ein Meilenstein für den Kauf von Werkzeugen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_52">Woraus sind diese Dinger überhaupt gemacht? Hier ist ein Meilenstein für das Zerbrechen von Werkzeugen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_54">Du dokumentierst alle verschiedenen Insekten, die du gefangen hast. Hier ist ein Meilenstein für das Hinzufügen neuer Arten von Insekten zu deiner Pedia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_56">Du dokumentierst alle Wildtiere hier auf der Insel. Hier ist ein Meilenstein für das Hinzufügen eines neuen Tieres zu deiner Pedia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_58">Sie sind leicht zerbrechlich, aber sie lassen sich gut verkaufen! Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf von Eiern.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_59">Du musst etwas zurückgeben, nachdem du es genommen hast. Hier ist ein Meilenstein für die Aussaat von Wildsamen für Gras, Sträucher und Bäume.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_61">Was wäre, wenn du die Werkzeuge aus Johns Laden nimmst und sie besser machst? Hier ist ein Meilenstein für die Aufwertung von Werkzeugen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_62">Zu Fuß zu reisen ist etwas für Narren. Hier ist ein Meilenstein für stilvolles Reisen mit dem Auto.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_65">Einem Tier ein neues Zuhause zu geben, ist eine tolle Sache. Hier ist ein Meilenstein für den Kauf eines neuen tierischen Freundes.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_68">Meilenstein für den Verkauf von Krawall-Mu-Eiern.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_7">Es ist nichts falsch daran, etwas von dem hart verdienten Geld auszugeben. Hier ist ein Meilenstein für das Ausgeben von Dinks.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_71">Das Bemalen von Dingen verleiht ihnen ein eigenes Flair. Hier ist ein Meilenstein, wie du etwas mit einer schönen Farbe zu deinem eigenen machen kannst.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_72">Du machst einen Angelausflug, aber du hast einen Hai gefangen. Wahnsinn! Hier ist ein Meilenstein für das Einholen eines Tieres.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_74">Warum kochst du nicht einen Tee in einem Billy und füllst ihn dann in ein Fässchen? Hier ist ein Meilenstein für die Zubereitung von Tee.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_75">Tele-Türme sind praktisch. Aber bist du noch du? Ach ja, hier ist ein Meilenstein für den Einsatz der Tele-Towers.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_77">Bewege Erde von hier nach dort. Hier ist ein Meilenstein für die Verwendung einer Schubkarre.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_78">Den Rasen mähen. Du bist jetzt in der Vorstadt. Hier ist ein Meilenstein für das Mähen des Grundstücks.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_8">Das Brot zu backen. Das kalte, harte Geld. Es ist nichts falsch daran, ein bisschen Gewinn zu machen. Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf von Dingen für Geld.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_80">Jetzt ist es an der Zeit, richtig zu ackern. Hier ist ein Meilenstein für den Erwerb eines Traktors.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_83">Fallen mit Stil. Hier ist ein Meilenstein zum Hängen und Gleiten.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_84">Entriegeln von Türen mit deinem Schlüssel. Wo kommt der Schlüssel hin? Wer weiß das schon. Hier ist ein Meilenstein für die Verwendung von Schlüsseln.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_85">Hier ist ein Meilenstein zum Melken von Wombats.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_87">Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf von Obst.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_88">Hier ist ein Meilenstein für den Verkauf von Bernstein.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_9">Wirf noch ein Steak auf den Grill, Kumpel. Ein Meilenstein für das Grillen von Fleisch zum Essen!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_90">Hier ist ein Meilenstein, für die Suche nach einem Edelstein und dessen Verkauf.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_92">Hier ist ein Meilenstein, um ein Donnerei zu finden und zu verkaufen.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_93">Alpha-Tiere richten Chaos an. Hier ist ein Meilenstein für den Sieg über ein Alphatier.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_94">Warum solltest du deine Fische in einem Aquarium halten, wenn du sie auch in deinem Bauch halten kannst? Hier ist ein Meilenstein für das Kochen von Fisch.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_96">Insektenwettbewerbe sind eine ernste Angelegenheit. Keine Zeit für Spaß. Hier ist ein Meilenstein für die Platzierung im Insektenwettbewerb.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_98">Zweimal im Jahr gibt es Anglerwettbewerbe. Jede Menge Zeit für Spaß. Hier ist ein Meilenstein für die Platzierung im Anglerwettbewerb.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_99">Manchmal ruft die Natur. Und du hast diesen Ruf gehört. Hier ist ein Meilenstein für die Benutzung des Klos.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_101">Sei vorsichtig, was du dir wünschst... oder nicht? Hier ist ein Meilenstein, um sich am Wunschbrunnen etwas zu wünschen.</string>
</resources>