<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_1">Raccogliere frutta e legna dal terreno ti farà fare strada qui. Ecco un traguardo per aver raccolto un sacco di roba.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_17">Non si può semplicemente abbattere un albero e lasciarne il ceppo. Ecco un traguardo per aver tolto i piccoli cepli che si trovano dopo la caduta dell\'albero.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_22">La cattura degli animali per il loro trasferimento è un modo gentile di gestirli. Ma non è nemmeno facile da fare! Ecco un traguardo per aver catturato animali.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_29">Frutta cotta. Sembra disgustosa, lo so. Potrebbe esserlo... Ad ogni modo, ecco un traguardo per aver cucinato la frutta.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_3">Catturare gli insetti è un\'attività fantastica. Ecco un traguardo per aver catturato alcuni di questi insetti.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_11">Innaffiare le piante fa bene alla tua anima e alla salute generale della pianta. È una vittoria per tutti. Ecco quindi un traguardo per aver innaffiato tante piante!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_15">Macina le pietre per ridurle in polvere. Ecco un traguardo per aver utilizzato una macina pietre.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_20">Non importa quanto tu pulisca, sembra ritornare. Non si finisce mai di estirpare l\'erba. Ecco un traguardo per averlo fatto.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_10">Pianta i semi nella terra: cresceranno così in fretta. Ecco un traguardo per aver piantato alcuni semi.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_12">Spaccare le rocce è un lavoro duro. Ma a volte contengono delle cose! Ecco un traguardo per aver spaccato le rocce.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_13">Hai distrutto un paio di rocce piene di minerali. Ecco un traguardo per aver distrutto i depositi di minerale.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_14">Fusione. Oh, hai fatto davvero una bella fusione. Ecco un traguardo per aver fuso del minerale in barre.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_16">A volte gli alberi sono d\'intralcio e a volte hai bisogno di prendere in prestito la loro legna per un po\'. Ecco un traguardo per aver abbattuto alberi.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_18">Ti piace il legno, vero? Ma che dire del legno squadrato? Ecco un traguardo per aver tagliato il legno in assi.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_19">Hai pescato un bel po\' di pesci. Ecco un traguardo per aver pescato un mucchio di pesci!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_2">Essere amichevoli e fare amicizia è un\'avventura a sé stante! Assicurati di chiacchierare con tutti ogni giorno! Potresti imparare qualcosa.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_21">La caccia a volte è necessaria. Ecco un traguardo per aver cacciato delle creature.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_23">Stai acquistando dei mobili per la tua casa? Magari sono un regalo? Ecco un traguardo per aver acquistato dei mobili.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_24">Nuove pareti. Stessa vecchia casa. Ecco un traguardo per aver acquistato carta da parati.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_25">Ecco un traguardo per aver acquistato pavimenti.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_26">Ecco un traguardo per aver acquistato semi.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_27">Raccogli ciò che hai seminato. Ecco un traguardo per il raccolto.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_28">Stai bene con dei nuovi vestiti. Ecco un traguardo per aver acquistato vestiti</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_32">Cosa ci fanno i pesci nell\'oceano quando potrebbero essere utilizzati per riempire le tue tasche? Ecco un traguardo per aver venduto dei pesci.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_33">Gli insetti sono ovunque. Per qualche motivo, John li vuole. Ecco un traguardo per averli venduti.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_30">Mescolare le cose per creare qualcosa? Sei uno chef, te lo dico io. Ecco un traguardo per aver cucinato al tavolo da cucina.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_31">Sostituisci sempre quello che prendi. Ecco un traguardo per aver ripiantato semi d\'albero.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_35">L\'agricoltura ha dato i suoi frutti. Hai raccolto ciò che hai seminato. Ecco un traguardo per averlo venduto.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_36">Nel sottosuolo ci sono oggetti ovunque. Ecco un traguardo per aver trovato un tesoro.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_37">Interra la frutta e ottieni un albero da frutto! Che bellezza! Ecco un traguardo per aver interrato frutta.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_38">Ecco un traguardo per le immersioni alla ricerca di tesori.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_39">Tratta bene i tuoi amici pennuti e pelosi. Ecco un traguardo per aver accarezzato i tuoi animali.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_4">Creare oggetti utili da sé è un\'abilità comoda quando inizi in un luogo senza nulla. Ecco un traguardo per aver creato oggetti artigianali.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_40">Dai loro da mangiare ogni giorno in modo che ti amino. Ecco un traguardo per aver nutrito i tuoi animali.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_41">Nelle profondità delle miniere mobili è pericoloso... ma tu ci sei stato spesso! Ecco un traguardo per aver visitato le miniere.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_42">Aiuti chiunque te lo chieda, eh? Ecco un traguardo per aver fatto molti favori.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_43">Essere avvelenato non ti ucciderà, ma ti toglierà molte energie. Ecco un traguardo una tantum per essere stato avvelenato. Ma cerca di non esserlo d\'ora in poi, ok?</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_44">Sei sicuramente in grado di incassare uno o due colpi. Ecco un traguardo per aver subito danni.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_45">Fai attenzione alla tua salute! Assicurati di mangiare cibi che la recuperano. Magari siediti per recuperare più velocemente? Ecco un traguardo per gli svenimenti, ma cerca di non farlo d\'ora in poi.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_46">Più sei amico di qualcuno, più è probabile che ti invii della posta! Ecco un traguardo per aver ricevuto lettere.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_47">Da tenda, a casa, a casa ancora più grande! Ecco un traguardo per aver migliorato la tua casa.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_48">Ogni avventura inizia da qualche parte e la tua inizia qui. Ecco un traguardo per aver posizionato la tenda base.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_49">Un posto dove riposarti: la tua nuova casa per ora. Ecco un traguardo per aver posizionato la tua tenda.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_5">Frutta? Carne? Funghi? Non importa. Il cibo ti darà l\'energia per continuare a svolgere i tuoi compiti per tutto il giorno. Ecco un traguardo per aver mangiato!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_50">Costruire la città, un edificio alla volta. Ecco un traguardo per aver terminato un nuovo edificio!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_51">Puoi acquistare tanti strumenti utili per aiutarti! Ecco un traguardo per aver acquistato strumenti.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_52">Di cosa sono fatti questi oggetti? Ecco un traguardo per averli rotti.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_53">Ti fai sempre in quattro per aiutare le persone che hanno scritto in bacheca. Ecco un traguardo per aver completa i compiti della bacheca.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_54">Assicurati di documentare tutti i diversi insetti che hai catturato. Ecco un traguardo per aver aggiunto nuove specie di insetti alla tua Pedia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_55">Assicurati di documentare tutti i diversi pesci che hai catturato. Ecco un traguardo per aver aggiunto nuove specie di pesci alla tua Pedia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_56">Stai documentando tutta la fauna selvatica dell\'isola. Ecco un traguardo per aver aggiunto un nuovo animale alla tua Pedia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_57">Prendi i prodotti animali e rendili migliori! Ecco un traguardo per aver realizzato qualcosa con prodotti di origine animale.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_58">Si rompono facilmente, ma si vendono per un po\'! Ecco un traguardo per aver venduto delle uova.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_59">Devi restituire dopo aver preso. Ecco un traguardo per aver piantato semi selvatici per erba, cespugli e alberi.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_6">Rimanere in un punto non è generalmente considerato esplorare. Di sicuro coprirai una certa distanza! Ecco un traguardo per aver viaggiato!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_60">Raccogli la terra e mettila lì. Ecco un traguardo per aver spostato la terra.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_61">E se prendessi gli strumenti del negozio di John e li migliorassi? Ecco un traguardo per aver migliorsto gli strumenti.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_62">Viaggiare a piedi è da pazzi. Ecco un traguardo per aver viaggiato con stile usando un veicolo.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_63">Ecco un traguardo per aver tagliato i capelli.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_64">Risparmia denaro in cassa. Intelligente. Ecco un traguardo per avere un Milioncino, contante e sonante.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_65">Dare una nuova casa a un animale è una cosa fantastica. Ecco un traguardo per aver adottato un nuovo amico animale.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_66">Con le nasse prendere un granchio non é una cosa negativa! Ecco un traguardo per aver catturato qualcosa nella tua nassa.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_67">Traguardo per la vendita di fossili.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_68">Traguardo per la vendita di uova di Wary Mu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_69">Alveari. Puoi distruggerli o venderli. Ecco un traguardo per aver venduto un alveare.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_7">Non c\'è niente di male a spendere un po\' di quei soldi guadagnati con fatica. Ecco un traguardo per aver speso Dink.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_70">Se mantieni le tue api felici, ti regaleranno un po\' di miele. Ecco un traguardo per aver raccolto del miele.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_71">Dipingere gli oggetti dà loro un tocco personale. Ecco un traguardo per aver reso personale un oggetto con una bella verniciatura.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_72">Vai a una battuta di pesca ma hai preso uno squalo. Accidenti! Ecco un traguardo per aver pescato quella bestia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_73">Le conchiglie sono il modo in cui la natura getta i rifiuti. Ecco un traguardo per aver raccolto queste conchiglie.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_74">Perché non preparare del tè in una Cucina da Campo e poi metterlo in un fusto? Ecco un traguardo per aver preparato qualche infuso.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_75">Le tele-torri sono comode. Ma sei ancora te dopo? Bene, ecco un traguardo per aver usato le Tele-Torri.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_76">Le piante amano le cose vecchie e puzzolenti. Pupù. Ossa. Amano tutto. Ecco un traguardo per aver usato la compostiera.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_77">Sposta la terra da qui a lì. Ecco un traguardo per aver usato una carriola.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_78">Taglia il prato. Ora vivi in periferia. Ecco un traguardo per aver tagliato dell\'erba.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_79">Un elicottero? Vola? Ecco un traguardo per aver volato come un uccello.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_8">Guadagnati la pagnotta. Procurati freddi e duro contante. Non c\'è niente di male nel ricavate un po\' di Dink. Ecco un traguardo per aver venduto oggetti in cambio di denaro.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_80">Ora è il momento di coltivare davvero. Ecco un traguardo per aver ottenuto un trattore.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_81">Un secchio sulla testa! Veramente divertente. Ecco un traguardo per il aver tenuto un secchio sulla testa.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_82">Scatta foto. Salva i ricordi. Ecco un traguardo per aver fatto delle foto.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_83">Cadere con stile. Ecco un traguardo per aver panato.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_84">Sblocca le porte con le chiavi. Dove va a finire la chiave dopo? Chi lo sa. Ecco un traguardo per aver usato delle chiavi.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_85">Ecco un traguardo per aver munto i Vombati.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_86">Ecco un traguardo per la aver tosato i Platipi.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_87">Ecco un traguardo per aver venduto la frutta.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_88">Ecco un traguardo per aver venduto dell\'ambra.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_89">I compleanni sono speciali per qualche motivo. Ecco un traguardo per aver fatto un regalo di compleanno a qualcuno.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_9">Metti un\'altra bistecca sul barbecue. Un traguardo per aver grigliato un po\' di carne da mangiare!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_90">Ecco un traguardo per aver trovato e venduto una pietra preziosa.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_91">A volte il cielo si arrabbia e inizia a lanciare fulmini. Ecco un traguardo per essere stato colpito da un fulmine.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_92">Ecco un traguardo per aver trovato e venduto un Uovo di Tuono.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_93">Gli animali alfa creano scompiglio. Ecco un traguardo per aver sconfitto un animale Alfa.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_94">Perché tenere i pesci in un acquario quando puoi tenerli nella tua pancia? Ecco un traguardo per aver cucinato del pesce.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_95">È coraggioso tuffarsi e afferrare una creatura a caso a mani nude. Ecco un traguardo per aver catturato creature sottomarine.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_96">Le Gare Acchiappainsetti sono una cosa seria. Non c\'è tempo per divertirsi. Ecco un traguardo per essere saliti sul podio della Gara.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_97">Non sono belli come i veicoli, ma cavalcare un animale è divertente. Ecco un traguardo per aver cavalcato un animale per una certa distanza.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_98">Le gare di pesca si svolgono due volte l\'anno. Un sacco di tempo per divertirsi. Ecco un traguardo per aver ottenuto il podio.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_99">A volte la natura chiama. E tu hai sentito questo richiamo. Ecco un traguardo per aver usato la latrina.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_100">Chi non vorrebbe vendere una rara roccia spaziale per ottenere un po\' di denaro? Ecco un traguardo per aver venduto un meteorite.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_101">Fai attenzione a ciò che desideri... O no? Ecco un traguardo per aver espresso un desiderio alla Fontana dei Desideri.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_34">Devi spremere Dinks da ogni cosa che puoi. Anche se questo significa avere a che fare con le conchiglie. Ecco un traguardo averle vendute.</string>
</resources>