<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Mail/CatalogueOrderLetter">Berikut adalah &lt;itemAttachedName&gt; yang Anda pesan.</string>
    <string name="Mail/BugCompLetter_2nd">Selamat karena berhasil menjadi juara ke-2 dalam Kompetisi Bug!
\n
\n
\nSilakan ambil &lt;itemAttachedName&gt; ini sebagai hadiah Anda.
\n
\n
\nTerima kasih telah berpartisipasi dalam kompetisi ini. Saya tidak sabar untuk kembali dan bermain lagi.
\n
\nSampai jumpa!</string>
    <string name="Mail/BugCompLetter_1st">Selamat karena menjadi juara 1 di Kompetisi Bug!
\n
\n
\nSilakan ambil &lt;itemAttachedName&gt; ini sebagai hadiah Anda.
\n
\n
\nTerima kasih telah berpartisipasi dalam kompetisi ini. Saya tidak sabar untuk kembali dan bermain lagi.
\n
\nSampai jumpa!</string>
    <string name="Mail/DeliveredAnimalLetter">Kami telah menerima hewan yang Anda kirim!
\n
\nSpesimen tersebut akan dipelajari dan dilepaskan kembali ke alam liar tanpa cedera.
\n
\nHadiah Anda terlampir.</string>
    <string name="Mail/DeliveredAnimalSpecialDropLetter">Hewan yang Anda kirim kepada kami tampaknya menjatuhkan ini saat transit.
\n
\nKarena kami tidak memerlukan ini untuk penelitian kami, kami telah melampirkan &lt;itemAttachedName&gt; dan mengembalikannya kepada Anda.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 17">Saya pikir Anda mungkin menjatuhkannya di tempat saya tempo hari.
\n
\nJika tidak, mohon jujur dan kembalikan kepada saya!</string>
    <string name="Mail/Test Letter 10">Aku melihat ini dan teringat padamu.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 11">Saya tidak terlalu membutuhkan &lt;itemAttachedName&gt; ini. (To be honest I found it anyway)</string>
    <string name="Mail/Test Letter 12">Apakah Anda cukup makan sayur? Ambil &lt;itemAttachedName&gt; ini. Makanlah. Sayur-sayuran itu baik untuk Anda!</string>
    <string name="Mail/DevLetter">Hai!
\n
\nSaya ingin mengucapkan terima kasih kepada semua orang yang memamerkan Dinkum dan bermain sebelum peluncuran.Saya suka menonton semua video dan streaming!
\n
\nSaya punya hadiah untuk Anda! Jangan khawatir, saya tidak menghabiskan terlalu banyak Dinks.</string>
    <string name="Mail/Fishing Tips">&lt;b&gt;Berikut kiat memancing untuk &lt;season&gt;&lt;/b&gt;!
\n
\nSeekor ikan yang belum ditemukan telah terlihat di &lt;biomeName&gt;.
\n
\nJika ada yang ingin menemukannya, mereka harus memancing di &lt;timeOfDay&gt;!</string>
    <string name="Mail/FishingCompLetter_1st">Selamat karena menjadi juara 1 dalam Kompetisi Memancing!
\n
\n
\nHarap ambil &lt;itemAttachedName&gt; ini sebagai hadiah Anda.
\n
\n
\nTerima kasih telah berpartisipasi dalam kompetisi ini.
\n
\nSaya tidak sabar untuk kembali! Sampai jumpa!</string>
    <string name="Mail/FishingCompLetter_2nd">Selamat karena menjadi juara ke-2 dalam Kompetisi Memancing!
\n
\n
\nHarap ambil &lt;itemAttachedName&gt; ini sebagai hadiah Anda.
\n
\n
\nTerima kasih telah berpartisipasi dalam kompetisi ini.
\n
\nSaya tidak sabar untuk kembali. Sampai jumpa!</string>
    <string name="Mail/FishingCompLetter_3rd">Selamat karena berhasil menjadi juara ke-3 dalam Kompetisi Memancing!
\n
\n
\nHarap ambil &lt;itemAttachedName&gt; ini sebagai hadiah Anda,
\n
\n
\nTerima kasih telah berpartisipasi dalam kompetisi ini.
\n
\nSaya tidak sabar untuk kembali. Sampai jumpa!</string>
    <string name="Mail/Franklyn_Craft_Complete_Weekend">Berikut adalah &lt;itemAttachedName&gt; yang Anda pesan.
\n
\nTerima kasih banyak.</string>
    <string name="Mail/InvFullLetter">Berikut &lt;itemAttachedName&gt; yang ingin saya berikan kepada Anda.
\n
\nKantong Anda penuh, jadi saya kirimkan saja kepada Anda.</string>
    <string name="Mail/LicenceUnlock">Anda telah bekerja keras dan saya akan memberi tahu Anda, hal itu tidak luput dari perhatian.
\n
\nKarena Anda telah meningkatkan keterampilan Anda, kini ada level baru &lt;licenceName&gt; yang tersedia untuk Anda.
\n
\nDatang dan temui saya untuk melamarnya!</string>
    <string name="Mail/SoldFarmAnimalWithitem">Hewan ternak Anda telah dipindahkan dengan selamat.
\n
\nSaya telah melampirkan &lt;itemAttachedName&gt; yang dibawanya.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 1">Hai, ini &lt;itemAttachedName&gt;. Jangan khawatir berapa lama sudah ada di kotak surat Anda. Makan saja!
\n
\nPasti baik-baik saja!</string>
    <string name="Mail/Test Letter 13">Saya menebang pohon. Maksud saya, saya berhasil melakukannya. Saya!
\nNgomong-ngomong, saya membuat beberapa &lt;itemAttachedName&gt;. Saya pikir Anda akan memiliki kegunaan yang lebih baik untuk itu.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 14">Saya menemukan benda ini mengapung di sungai.
\nSaya tahu Anda selalu mencari benda seperti ini. Jadi saya mengirimkannya kepada Anda!</string>
    <string name="Mail/Test Letter 15">Saya sendiri yang menanam &lt;itemAttachedName&gt; ini.
\n
\nBeri tahu saya pendapat Anda.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 16">Ini sedikit uang saku untukmu. Aku tahu jumlahnya tidak banyak, tetapi kamu telah berbuat banyak untuk kota ini.
\n
\nAku ingin mengucapkan terima kasih kepadamu.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 18">Selamat hari uang!
\n
\nSaya yakin ini hari uang... pokoknya, nikmatilah!</string>
    <string name="Mail/Test Letter 2">Senang sekali bisa ngobrol dengan Anda beberapa hari lalu. Terima kasih sudah menjadi teman yang baik!</string>
    <string name="Mail/Test Letter 22">Berikut &lt;itemAttachedName&gt;. Taruh di rumah Anda jika Anda suka. Saya tidak keberatan.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 3">Saya sedang berburu Jackaroo. Saya harap Anda tidak keberatan, tetapi saya mengirimi Anda beberapa &lt;itemAttachedName&gt;.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 4">Apakah Anda cukup makan buah? Untuk berjaga-jaga, saya mengirimi Anda &lt;itemAttachedName&gt;.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 5">Saya melihat &lt;itemAttachedName&gt; ini dan menurut saya ini sangat cocok untuk rumah Anda. Semoga Anda menyukainya.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 6">Jadi, saya pikir Anda mungkin menyukai &lt;itemAttachedName&gt;. Jika Anda tidak menyukainya, jual saja. Itulah yang akan saya lakukan!</string>
    <string name="Mail/Test Letter 7">Saya harap Anda suka barang-barang bekas! Ini &lt;itemAttachedName&gt;. Saya sudah tidak memakainya selama bertahun-tahun.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 8">Sekadar memberi tahu Anda bahwa saya menghargai semua yang Anda lakukan untuk kota kami.</string>
    <string name="Mail/TrapReturnLetter">Kami telah mengembalikan &lt;itemAttachedName&gt; Anda.</string>
    <string name="Mail/Bug Tips">&lt;b&gt;Tips bug untuk &lt;season&gt;&lt;/b&gt;
\n
\nSaat itu &lt;timeOfDay&gt;. Ada bug di &lt;biomeName&gt; yang belum pernah saya lihat sebelumnya.
\n
\nSaya pikir Anda mungkin ingin mengetahuinya.</string>
    <string name="Mail/BugCompLetter_3rd">Selamat karena berhasil menjadi juara ke-3 di Kompetisi Bug!
\n
\n
\nSilakan ambil &lt;itemAttachedName&gt; ini sebagai hadiah Anda.
\n
\n
\nTerima kasih telah berpartisipasi dalam kompetisi ini.Saya tidak sabar untuk kembali dan bermain lagi.
\n
\nSampai jumpa!</string>
    <string name="Mail/DeliveredChrissyAnimalLetter">Hewan yang Anda kirim kepada kami tampaknya telah melarikan diri saat transit.
\n
\nKami menerima perangkap kosong dengan hanya &lt;itemAttachedName&gt; di dalamnya?
\n
\nKami telah melampirkan &lt;itemAttachedName&gt; yang ditemukan di dalamnya, untuk berjaga-jaga jika ini adalah kesalahan.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 19">Saya memecahkan batu dan menemukan &lt;itemAttachedName&gt;.
\n
\nAnda suka hal semacam ini, bukan?</string>
    <string name="Mail/Test Letter 20">Saya memecahkan batu dan menemukan &lt;itemAttachedName&gt;.
\n
\nAnda suka hal semacam ini, bukan?</string>
    <string name="Mail/Test Letter 21">&lt;itemAttachedName&gt;, &lt;itemAttachedName&gt;, &lt;itemAttachedName&gt;.
\n
\nAnda tidak akan pernah merasa cukup dengan &lt;itemAttachedName&gt;.</string>
    <string name="Mail/Test Letter 23">Saya menemukan &lt;itemAttachedName&gt; ini di tanah tempo hari.
\n
\nSaya pernah melihat ini sebelumnya. Tahukah Anda apa fungsinya?</string>
    <string name="Mail/Test Letter 9">Rumahmu terlihat cukup bagus. Tapi tidakkah menurutmu akan lebih bagus jika ada &lt;itemAttachedName&gt;?
\n
\nAku akan mengintip lewat jendelamu untuk memastikan kau memasangnya!</string>
    <string name="Mail/Test Letter">Saya sudah memasak sedikit dan masih ada sisa &lt;itemAttachedName&gt;.
\n
\nSemoga Anda menyukainya!</string>
</resources>