<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_1">Memetik buah dan kayu dari tanah akan membawa Anda jauh ke tempat ini. Ini adalah tonggak penting untuk mengumpulkan banyak barang.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_10">Menanam benih di tanah merah. Benih tumbuh sangat cepat. Berikut ini adalah tonggak penting dalam menanam beberapa benih.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_11">Menyiram tanaman baik untuk jiwa Anda dan baik untuk kesehatan tanaman secara umum. Ini sama-sama menguntungkan. Jadi, inilah tonggak penting dalam menyiram banyak tanaman!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_12">Memecahkan batu adalah pekerjaan yang berat. Namun, terkadang batu-batu itu berisi sesuatu! Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam memecahkan batu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_13">Anda telah menghancurkan beberapa batu yang berisi bijih. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam menghancurkan endapan bijih.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_14">Peleburan. Oh, Anda telah melakukan peleburan dengan baik. Ini adalah tonggak sejarah untuk melebur bijih menjadi batangan.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_15">Menghancurkan batu menjadi bubuk. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam penggunaan penggiling batu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_16">Terkadang pohon menghalangi dan terkadang Anda perlu meminjam kayunya sebentar. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam menebang pohon.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_17">Anda tidak bisa menebang pohon begitu saja dan membiarkan tunggulnya. Berikut ini adalah tonggak sejarah untuk membuang tunggul-tunggul kecil yang masih ada setelah pohon tumbang.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_18">Anda suka kayu, bukan? Tapi bagaimana dengan kayu persegi? Berikut ini adalah tonggak sejarah untuk memotong kayu menjadi papan.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_19">Anda telah menangkap banyak ikan. Inilah tonggak pencapaian untuk menangkap banyak ikan!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_2">Bersikap ramah dan menjalin pertemanan adalah petualangan tersendiri! Pastikan untuk mengobrol dengan semua orang setiap hari! Anda mungkin belajar sesuatu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_20">Seberapa pun Anda membersihkannya, rumput akan kembali tumbuh. Memotong rumput tidak pernah berakhir. Ini adalah tonggak sejarah dalam memotong rumput.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_21">Berburu terkadang diperlukan. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam berburu makhluk hidup.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_22">Menjebak hewan untuk dipindahkan adalah cara yang baik untuk mengatasinya. Itu juga tidak mudah dilakukan! Berikut ini adalah tonggak penting dalam menjebak hewan.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_23">Membeli perabot untuk rumah Anda? Mungkin sebagai hadiah? Berikut ini adalah tonggak penting dalam membeli perabot.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_24">Dinding baru. Rumah lama yang sama. Ini adalah tonggak sejarah dalam membeli kertas dinding.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_25">Berikut ini merupakan tonggak sejarah dalam pembelian lantai.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_26">Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam pembelian benih.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_27">Panenlah apa yang telah Anda tanam. Berikut ini adalah tonggak untuk memanen tanaman.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_28">Terlihat bagus di beberapa thread baru. Ini adalah tonggak sejarah dalam membeli pakaian</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_87">Berikut ini merupakan tonggak sejarah dalam penjualan buah.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_29">Buah yang dimasak. Kedengarannya menjijikkan, saya tahu. Mungkin... Bagaimanapun, ini adalah tonggak penting dalam memasak buah.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_3">Menangkap serangga adalah kegiatan yang hebat. Berikut ini adalah tonggak pencapaian untuk menangkap beberapa serangga yang menyeramkan itu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_30">Mencampur semua bahan menjadi satu untuk membuat sesuatu? Anda benar-benar koki hebat. Inilah tonggak penting dalam memasak di meja dapur.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_31">Selalu ganti apa yang telah Anda ambil. Berikut ini adalah tonggak penting dalam menanam benih pohon.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_32">Apa yang dilakukan ikan di lautan jika mereka dapat dimanfaatkan untuk mengisi kantong Anda. Berikut ini adalah tonggak penting dalam penjualan ikan.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_33">Serangga ada di mana-mana. Entah mengapa, John menginginkannya. Ini adalah tonggak sejarah dalam penjualan serangga.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_34">Anda harus memeras setiap Dink yang Anda bisa. Bahkan jika itu berarti harus berurusan dengan kerang. Ini adalah tonggak penting dalam menjual kerang.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_35">Bertani telah membuahkan hasil. Anda telah menuai apa yang Anda tanam. Inilah tonggak penting dalam penjualan tanaman.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_36">Ada banyak barang di bawah tanah. Ini adalah tonggak sejarah dalam menggali harta karun.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_37">Kubur buah dan dapatkan pohon buah! Cantik sekali! Ini adalah tonggak penting dalam mengubur buah.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_38">Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam menyelam mencari harta karun.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_39">Anda memperlakukan teman berbulu dan berbulu dengan baik. Berikut ini adalah tonggak penting dalam membelai hewan Anda.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_4">Membuat barang-barang yang berguna sendiri merupakan keterampilan yang berguna bagi mereka yang memulai dari nol. Berikut ini adalah tonggak penting dalam membuat barang.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_40">Anda memberi mereka makan setiap hari agar mereka menyukai Anda. Berikut ini adalah tonggak penting dalam memberi makan hewan Anda.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_41">Jauh di dalam tambang yang terus bergeser, itu berbahaya... tetapi Anda sudah sering ke sana! Ini adalah tonggak sejarah untuk memasuki tambang.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_42">Anda membantu siapa pun yang meminta, ya? Ini adalah tonggak sejarah karena telah melakukan banyak kebaikan.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_43">Keracunan mungkin tidak akan membunuh Anda, tetapi akan menguras banyak energi Anda. Berikut ini adalah tonggak sejarah keracunan. Namun, cobalah untuk tidak mengalaminya lagi mulai sekarang, oke?</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_44">Anda pasti bisa menerima satu atau dua pukulan. Ini adalah tonggak untuk menerima kerusakan.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_45">Jaga kesehatan Anda! Pastikan untuk mengonsumsi makanan yang memulihkan kesehatan. Mungkin duduklah untuk pulih lebih cepat? Berikut ini adalah tonggak untuk pingsan, tetapi cobalah untuk tidak melakukannya mulai sekarang.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_46">Semakin ramah Anda dengan seseorang, semakin besar kemungkinan mereka akan mengirimi Anda surat! Berikut ini adalah tonggak penting dalam menerima surat.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_88">Berikut ini merupakan tonggak sejarah dalam penjualan amber.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_47">Dari tenda, ke rumah, hingga rumah yang lebih besar! Inilah tonggak sejarah dalam merenovasi rumah Anda.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_48">Setiap petualangan dimulai di suatu tempat dan petualangan Anda dimulai di sini. Berikut adalah tonggak untuk mendirikan tenda dasar.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_49">Tempat untuk beristirahat - rumah baru Anda untuk saat ini. Ini adalah tonggak penting untuk mendirikan tenda Anda.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_5">Buah? Daging? Jamur? Tidak masalah. Makanan akan memberi Anda energi untuk terus melakukan tugas sepanjang hari. Inilah tonggak penting dalam memakan sesuatu!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_50">Membangun kota - satu bangunan dalam satu waktu. Berikut ini adalah tonggak penting dalam menyelesaikan bangunan baru!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_51">Anda dapat membeli banyak alat yang berguna untuk membantu Anda! Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam membeli alat.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_52">Terbuat dari apakah benda-benda ini? Ini adalah tonggak sejarah dalam memecahkan alat.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_53">Anda selalu berusaha membantu orang-orang yang telah memposting di papan buletin. Berikut ini adalah tonggak pencapaian untuk menyelesaikan tugas dari papan buletin.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_54">Pastikan Anda mendokumentasikan semua jenis bug yang Anda temukan. Berikut ini adalah tonggak untuk menambahkan spesies bug baru ke Pedia Anda.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_55">Pastikan Anda mendokumentasikan semua jenis ikan yang telah Anda tangkap. Berikut ini adalah tonggak sejarah untuk menambahkan spesies ikan baru ke Pedia Anda.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_56">Anda mendokumentasikan semua satwa liar di pulau ini. Berikut ini adalah tonggak sejarah untuk menambahkan hewan baru ke Pedia Anda.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_57">Ambil produk hewani tersebut dan buatlah lebih baik! Inilah tonggak sejarah dalam membuat sesuatu dari produk hewani.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_58">Telurnya mudah retak, tetapi harganya bisa laku! Ini adalah tonggak sejarah dalam penjualan telur.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_59">Anda harus memberi kembali setelah Anda menerima. Ini adalah tonggak sejarah dalam menanam benih liar untuk rumput, semak, dan pohon.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_6">Berdiam di satu tempat pada umumnya tidak dianggap sebagai penjelajahan. Anda akan menempuh jarak tertentu, itu sudah pasti! Ini adalah tonggak penting dalam perjalanan!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_60">Ambil tanah, taruh di sana. Ini adalah tonggak untuk memindahkan tanah.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_61">Bagaimana jika Anda mengambil peralatan dari bengkel John dan membuatnya lebih baik? Berikut ini adalah tonggak sejarah untuk meningkatkan peralatan.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_62">Bepergian dengan berjalan kaki adalah hal yang bodoh. Berikut ini adalah tonggak sejarah untuk bepergian dengan gaya menggunakan kendaraan.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_63">Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam potong rambut.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_64">Menyimpan uang di bank. Pintar. Ini adalah tonggak sejarah untuk menjadi Mil yang dingin dan tangguh.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_65">Memberikan rumah baru kepada hewan adalah hal yang luar biasa. Berikut ini adalah tonggak penting dalam membeli teman hewan baru.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_66">Perangkap kepiting tidak selalu menangkap kepiting, tetapi jika berhasil, itu adalah malam kepiting! Berikut ini adalah tonggak untuk menangkap sesuatu di perangkap kepiting Anda.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_67">Tonggak sejarah dalam penjualan fosil.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_68">Tonggak sejarah penjualan telur Wary Mu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_69">Sarang lebah. Anda dapat menghancurkannya atau menjualnya. Berikut ini adalah tonggak penting dalam menjual sarang lebah.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_7">Tidak ada salahnya menghabiskan sebagian uang hasil jerih payah Anda. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam menghabiskan Dinks.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_70">Jagalah lebah Anda agar tetap senang dan mereka akan memberi Anda sedikit madu. Berikut ini adalah tonggak penting dalam mengumpulkan madu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_71">Mengecat sesuatu akan memberikan kesan tersendiri. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam membuat sesuatu menjadi milik Anda dengan hasil pengecatan yang bagus.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_72">Pergi memancing tetapi Anda menangkap seekor hiu. Astaga! Ini adalah tonggak sejarah untuk menangkap seekor hiu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_73">Kerang adalah cara alam untuk mengotori. Inilah tonggak sejarah dalam memunguti kerang-kerang itu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_74">Mengapa tidak membuat teh di Billy dan kemudian memasukkannya ke dalam tong? Ini adalah tonggak penting dalam menyeduh teh.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_75">Tele-Towers sangat berguna. Namun, apakah Anda masih menggunakannya? Nah, berikut ini adalah tonggak sejarah dalam penggunaan Tele-Towers.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_76">Tanaman menyukai benda-benda tua yang bau. Kotoran. Tulang. Mereka menyukai semuanya. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam penggunaan komposter.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_77">Pindahkan tanah dari sini ke sana. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam penggunaan Gerobak Dorong.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_78">Memotong rumput. Anda sekarang berada di pinggiran kota. Ini adalah tonggak sejarah dalam memotong rumput.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_79">Helikopter? Bisa terbang? Ini adalah tonggak sejarah untuk terbang seperti burung.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_8">Membuat roti. Uang tunai yang banyak. Tidak ada salahnya meraup sedikit keuntungan. Ini adalah tonggak sejarah menjual barang untuk mendapatkan uang.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_80">Sekarang saatnya untuk benar-benar bertani. Inilah tonggak sejarah untuk mendapatkan traktor.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_81">Ember di kepalamu! Dasar cewek sialan. Kau tertawa terbahak-bahak. Ini tonggak sejarah karena mengayunkan ember di kepalamu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_82">Mengambil foto. Menyimpan kenangan. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam mengambil beberapa foto.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_83">Jatuh dengan gaya. Ini adalah tonggak sejarah untuk menggantung dan meluncur.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_84">Membuka pintu dengan kunci Anda. Di mana kuncinya? Siapa tahu. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam menggunakan kunci.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_85">Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam memerah susu Vombat.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_86">Berikut ini merupakan tonggak sejarah dalam mencukur bulu Pleep.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_89">Ulang tahun adalah momen spesial karena alasan tertentu. Berikut ini adalah momen penting dalam memberikan hadiah ulang tahun kepada seseorang.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_9">Lempar steak lagi ke panggangan, kawan. Sebuah pencapaian dalam memanggang daging untuk dimakan!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_90">Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam menemukan batu permata dan menjualnya.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_91">Terkadang langit menjadi marah dan mulai melemparkan petir. Berikut ini adalah tonggak sejarah tersambar petir.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_92">Berikut ini merupakan tonggak sejarah dalam menemukan Telur Guntur dan menjualnya.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_93">Hewan Alpha menyebabkan kekacauan. Berikut adalah tonggak sejarah untuk mengalahkan hewan Alpha.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_94">Mengapa memelihara ikan di akuarium jika Anda bisa memeliharanya di perut? Berikut ini adalah langkah awal dalam memasak ikan.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_95">Berani sekali menyelam dan menangkap makhluk hidup secara acak dengan tangan kosong. Ini adalah tonggak sejarah dalam menangkap makhluk hidup di bawah air.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_96">Kompetisi Bug adalah hal yang serius. Tidak ada waktu untuk bersenang-senang. Berikut adalah tonggak pencapaian untuk menempati posisi di Kompetisi Bug.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_97">Mereka tidak secantik kendaraan, tetapi menunggangi hewan itu menyenangkan. Berikut ini adalah tonggak sejarah menunggangi hewan untuk jarak tertentu.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_98">Kompetisi Memancing diadakan dua kali setahun. Banyak waktu untuk bersenang-senang. Berikut ini adalah tonggak pencapaian untuk mengikuti Kompetisi Memancing.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_99">Terkadang, alam memanggil. Dan Anda telah mendengar panggilan itu. Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam menggunakan toilet.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_100">Siapa yang tidak keberatan menjual batu angkasa langka untuk mendapatkan uang? Berikut ini adalah tonggak sejarah dalam penjualan meteorit.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_101">Berhati-hatilah dengan apa yang Anda harapkan... Atau tidak? Berikut adalah tonggak untuk membuat permohonan di Air Mancur Harapan.</string>
</resources>