<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_1">Colher frutas e troncos do chão o levará longe neste lugar. Aqui está um marco para reunir muitas coisas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_10">Plantando sementes na terra vermelha. Eles crescem tão rápido. Aqui está um marco para o plantio de algumas sementes.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_11">Regar as plantas é bom para a alma e para a saúde geral da planta. É ganha-ganha. Então aqui está um marco para regar muitas plantas!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_12">Quebrar pedras é um trabalho árduo. Mas às vezes eles têm coisas dentro deles! Aqui está um marco para quebrar pedras.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_13">Você quebrou algumas pedras cheias de minério. Aqui está um marco para destruir depósitos de minério.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_14">Fundição. Oh, você está cheirando bem. Aqui está um marco para a fundição de minério em barras.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_15">Transformar pedras em pó. Aqui está um marco para usar um monte de moedor de pedra.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_16">Às vezes as árvores atrapalham e às vezes você só precisa pegar a madeira emprestada um pouco. Aqui está um marco para derrubar árvores.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_17">Você não pode simplesmente derrubar uma árvore e deixar o toco. Aqui está um marco para se livrar dos pequenos tocos que ficam lá depois que a árvore cai.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_18">Você gosta de madeira, certo? Mas e quanto à madeira quadrada? Aqui está um marco para cortar madeira em tábuas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_19">Você pegou um monte de peixes. Aqui está um marco para pegar um monte de peixes!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_2">Ser amigável e fazer amigos é uma aventura por si só! Certifique-se de conversar com todos, todos os dias! Você pode aprender alguma coisa.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_20">Não importa o quanto você limpe, parece voltar. O corte nunca termina. Aqui está um marco para cortar grama.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_21">A caça às vezes é necessária. Aqui está um marco para a caça de criaturas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_22">Prender animais para realocação é uma maneira gentil de lidar com eles. Também não é fácil de fazer! Aqui está um marco para capturar um animal.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_23">Comprar móveis para sua casa? Talvez um presente? Aqui está um marco para a compra de móveis.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_24">Novas paredes. A mesma velha casa. Aqui está um marco para a compra de papel de parede.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_25">Aqui está um marco para a compra de pisos.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_26">Aqui está um marco para a compra de sementes.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_27">Colha o que você plantou. Aqui está um marco para a colheita.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_28">Parecendo bem em alguns novos tópicos. Aqui está um marco para comprar roupas</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_29">Fruta cozida. Parece nojento, eu sei. Pode ser... De qualquer forma, aqui está um marco para cozinhar frutas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_3">Capturar insetos é uma ótima atividade. Aqui está um marco para capturar alguns desses rastejantes assustadores.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_30">Misturar tudo para fazer alguma coisa? Você é um maldito chef, vou te dizer uma coisa. Aqui está um marco para cozinhar na mesa de cozinha.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_31">Sempre substitua o que você pegou. Aqui está um marco para o plantio de sementes de árvores.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_32">O que os peixes estão fazendo no oceano quando poderiam ser bem aproveitados para encher seus bolsos. Aqui está um marco para a venda de peixe.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_33">Os insetos estão por toda parte. Por alguma razão, John os quer. Aqui está um marco na venda de bugs.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_34">Você tem que apertar cada Dink que puder. Mesmo que isso signifique lidar com conchas. Aqui está um marco para a venda de conchas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_35">A agricultura valeu a pena. Você colheu o que plantou. Aqui está um marco para vender plantas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_36">Há coisas por toda parte no subsolo. Aqui está um marco para desenterrar tesouros.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_37">Enterre frutas e pegue uma árvore frutífera! Sua linda! Aqui está um marco para enterrar frutas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_38">Este é um marco para o mergulho em busca de tesouros.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_39">Você trata bem seus amigos com penas e pelos. Aqui está um marco para acariciar seus animais.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_4">Criar você mesmo coisas úteis é uma habilidade útil em um lugar que começa do nada. Aqui está um marco para a elaboração de itens.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_40">Você os alimenta todos os dias para que eles amem você. Aqui está um marco para alimentar seus animais.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_41">Nas profundezas das minas móveis, é perigoso... mas você já esteve lá muitas vezes! Aqui está um marco para entrar nas minas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_42">Você ajuda quem pede, né? Aqui está um marco por fazer muitos favores.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_43">Ser envenenado pode não te matar, mas vai consumir muita energia de você. Aqui está um marco único por ser envenenado. Mas tente não ficar de agora em diante, ok?</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_44">Você certamente aguenta um golpe ou dois. Aqui está um marco para receber dano.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_45">Cuidado com a sua saúde! Certifique-se de consumir alimentos que recuperem a saúde. Talvez sentar para se recuperar mais rápido? Aqui está um marco para o desmaio, mas tente não fazê-lo de agora em diante.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_46">Quanto mais amigável você for com alguém, maior será a probabilidade de essa pessoa lhe enviar uma correspondência! Aqui está um marco para o recebimento de cartas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_49">Um lugar para descansar a cabeça - sua nova casa por enquanto. Aqui está um marco para colocar sua barraca.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_50">Construindo a cidade – um prédio de cada vez. Aqui está um marco para terminar um novo edifício!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_51">Você pode comprar muitas ferramentas úteis para ajudá-lo! Aqui está um marco para a compra de ferramentas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_52">De que são feitas essas coisas? Aqui está um marco para quebrar ferramentas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_53">Você sempre se esforça para ajudar as pessoas que postaram no quadro de avisos. Aqui está um marco para concluir as tarefas do quadro de avisos.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_54">Certifique-se de documentar todos os diferentes bugs que detectou. Aqui está um marco para adicionar novas espécies de insetos à sua Pédia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_55">Certifique-se de documentar todos os diferentes peixes que você pescou. Aqui está um marco para adicionar novas espécies de peixes à sua Pédia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_56">Você está documentando toda a vida selvagem aqui na ilha. Aqui está um marco para adicionar um novo animal à sua Pédia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_57">Pegue esses produtos animais e torne-os melhores! Aqui está um marco para fazer algo a partir de produtos animais.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_58">Eles quebram fácil, mas vendem por um pouco! Aqui está um marco na venda de ovos.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_59">Você tem que retribuir depois de receber. Aqui está um marco para o plantio de sementes silvestres para grama, arbustos e árvores.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_6">Ficar em um local geralmente não é considerado exploração. Você vai percorrer alguma distância, isso é certo! Aqui está um marco para viajar!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_60">Pegue um pouco de sujeira e coloque lá. Aqui está um marco para a movimentação do solo.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_61">E se você pegar as ferramentas da loja de John e torná-las melhores? Aqui está um marco para a atualização de ferramentas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_62">Viajar a pé é para tolos. Aqui está um marco para viajar com estilo em um veículo.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_63">Aqui está um marco para fazer cortes de cabelo.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_64">Economizando dinheiro no banco. Esperto. Aqui está um marco para ter um Mil frio e duro.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_65">Dar um novo lar a um animal é uma coisa ótima. Aqui está um marco para a compra de um novo amigo animal.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_66">Os potes de caranguejo nem sempre pegam caranguejos, mas quando o fazem, é noite do caranguejo! Aqui está um marco para pegar algo em sua panela de caranguejo.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_68">Marco para a venda de ovos de Casuar cauteloso.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_69">Colmeias. Você pode quebrá-los ou vendê-los. Aqui está um marco para a venda de uma colmeia.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_7">Não há nada de errado em gastar parte daquele dinheiro suado. Aqui está um marco para gastar Dinks.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_70">Mantenha suas abelhas felizes e elas lhe darão um pouco de mel. Aqui está um marco para a coleta de mel.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_71">Pintar as coisas dá-lhes um toque próprio. Aqui está um marco para fazer algo seu com uma bela pintura.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_72">Indo pescar, mas você pegou um tubarão. Caramba! Aqui está um marco para cambalear em uma fera.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_73">As conchas são a forma natural de jogar lixo. Aqui está um marco para pegar esses meninos maus.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_74">Por que não fazer um chá em um Billy e depois colocá-lo em um barril? Aqui está um marco para fazer alguma cerveja.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_75">Tele-Torres são úteis. Mas você ainda é você? Bem, aqui está um marco para o uso das Tele-Torres.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_76">As plantas adoram coisas velhas e fedorentas. Cocô. Ossos. Eles amam tudo. Aqui está um marco para o uso do compostor.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_77">Mova a sujeira daqui para lá. Aqui está um marco para usar um carrinho de mão.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_78">Cortar a grama. Você está no subúrbio agora. Aqui está um marco para cortar a lei.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_79">Um helicóptero? Ele voa? Aqui está um marco para voar como um pássaro.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_8">Fazendo aquele pão. Aquele dinheiro vivo e frio. Não há nada de errado em obter um pouco de lucro. Aqui está um marco na venda de coisas por dinheiro.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_80">Agora é hora de realmente cultivar. Aqui está um marco para conseguir um trator.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_81">Um balde na sua cabeça! Seu maldito galah. Você está rindo. Aqui está um marco para balançar um balde na cabeça.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_82">Tirando fotos. Salvando memórias. Aqui está um marco para tirar algumas fotos.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_83">Caindo com estilo. Aqui está um marco para pendurar e deslizar.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_84">Destrancando portas com suas chaves. Para onde vai a chave? Quem sabe. Aqui está um marco para o uso de chaves.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_85">Aqui está um marco para a ordenha de Vombats.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_86">Aqui está um marco para tosquiar Pleep.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_87">Aqui está um marco para a venda de frutas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_88">Este é um marco na venda de âmbar.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_89">Os aniversários são especiais por algum motivo. Aqui está um marco para dar um presente de aniversário a alguém.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_9">Coloque outro bife na Barbie, cara. Um marco para grelhar um pouco de carne para comer!</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_90">Aqui está um marco para encontrar uma pedra preciosa e vendê-la.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_91">Às vezes o céu fica bravo e começa a lançar raios. Aqui está um marco para ser atingido por um raio.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_92">Aqui está um marco para encontrar um Ovo de Trovão e vendê-lo.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_93">Animais alfa causam estragos. Aqui está um marco para derrotar um animal Alfa.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_94">Por que manter seus peixes em um aquário quando você pode mantê-los em sua barriga? Aqui está um marco para cozinhar peixes.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_95">É corajoso mergulhar e pegar uma criatura aleatória com as próprias mãos. Aqui está um marco para a captura de criaturas subaquáticas.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_96">Bug Comps são um negócio sério. Não há tempo para diversão. Aqui está um marco para a colocação no Bug Comp.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_97">Eles não são tão bonitos quanto os veículos, mas montar um animal é muito divertido. Aqui está um marco para montar um animal à distância.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_98">As Competições de Pesca acontecem duas vezes por ano. Muito tempo para diversão. Aqui está um marco para o colocar na Competição de Pesca.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_99">Às vezes, a natureza chama. E você ouviu esse chamado. Aqui está um marco para usar o dunny.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_100">Quem não hesita em vender uma rocha espacial rara por algum dinheiro? Aqui está um marco para a venda de um meteorito.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_101">Cuidado com o que você deseja… Ou não? Aqui está um marco para fazer um desejo na Fonte dos Desejos.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_67">Marco para a venda de fósseis.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_47">Da tenda, para a casa, para uma casa ainda maior! Aqui está um marco para atualizar sua casa.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_48">Toda aventura começa em algum lugar e a sua começa aqui. Aqui está um marco para a colocação da barraca base.</string>
    <string name="MilestoneDesc/MilestoneDesc_5">Fruta? Carne? Fungo? Não importa. A comida lhe dará energia para continuar realizando suas tarefas o dia todo. Aqui está um marco para comer coisas!</string>
</resources>